有個有心嘅日本人做咗5分鐘定格漫畫講香港示威 但竟然得37個views！

內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢

幫手Like+ Retweet

acg is not fuck 政治 ok?

吓

Push

推

乜唔講得政治？sorry 唔知動漫台有此規矩

push

嘩 又揚威海外
原來小學館出咗本香港黑警

我想講呢
呢個係生成器黎
你鍾意整咩落去都得...

屌
咁我出返去先

又係樓主個偷tweet狗

已經唔會再犯

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la

借一借位

有個日本仔做咗5分鐘定格動畫，但冇乜views ,內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！
依家升到300.

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢

４００幾了
希望推過800創佢嘅channel新高等佢開心下

pushed

幫推

Pish
有無人搞聯署請美國立法限制Pension 投資支那資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

700幾了

已過千
0負皮

大家send YouTube link 去Fb ig Whatsapp

內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢

PuSh